［突發］冧樹多人受傷

狗官一命賠一命啦

又黎多單

今次係咪又集體跳樓?

又跳樓

似係集體跳樓

啱 顆樹一定係一早就生蟲

情願無命都要返工呢種情操完全展現港奴的精神

集體跳樓

由於
有圖=冇圖
多圖=1張圖
所以
多人受傷=1人受傷

冇人受傷 D人拍戲

又穿過棵樹跳樓？

實係棵樹一早腐蝕預啱打風之後先冧啦

收撚皮啦你
咁撚樣都話小心炒車

特首林太：
舒一口氣
安然渡過

梁唐青儀：倒抽一口涼氣

屌你老母淋病
你咪撚話係個別事件呀
屌你老母

個風走左兩日啦，點會關個風事呀！

一日最衰都係佔中

葵涌華景山路海峰花園內，今早10時48分，警方接報有大樹倒塌，多人受傷。救援人員正在場處理。現場消息稱，工人在泳池旁邊清理塌樹，期間再有樹枝倒塌壓毀欄杆，擊中工人及途人共3人。

係3人刑事毀壞棵樹，洗定屎忽

最危險係打風時唔冧，啲人出黎活動佢先冧

如果真係咁佢地就好慘, 俾樹壓仲要俾人告

等睇保險雞出黎拎光環
有間外資大保號果度有office，佢地可能會行去Selfie出post

大把呢D例子啦香港

林鄭出黎回應下

唔係10:48咩？仲番工？

保X?

今朝仲見到有樹半天吊，D人仲係下低行過

乜今日交通正常

市面出現工人及市民集體穿過棵樹跳樓現象， 特區政府勸籲市民到安全地方返工

同返工無關啦，啲人自己條邨行吧？

又唔評論個別事件

林鄭對手染滿血腥

多謝特手

放夠一個禮拜好唔好？

乜撚都驚炒車你咪撚出聲啦柒頭

原來特首知道人口過多導致房屋供應不足
但係中共又唔比停每150個，所以有此下策
減少人口

知錯了，以後唔會再話林奠no9

狗官mode: 棵樹冧因太多人經過所導至嘅

睇港共政府零思考災後問題 茫顧市民生死

個態度完全係 你死你賤

所以要拆郊野公園

777: 個別事件，不作評論

現場消息稱，工人在泳池旁邊斜坡清理塌樹，期間屋苑防盜用的鐵絲網圍欄(3米乘6米)塌下，壓住3名工人。他們擦傷手腳，自行脫困報警求助，稍後由救護車送院治理。

11點屋村冧樹 真心覺得因為開工問題?

沒事兒